記住我地既目的係要贏

中間可能同唔同既人合作 (泛民)
亦都可能做錯決策
更加會出現大量既分歧

但係大家要記住一開始走出黎既原因

而且要贏 唔一定係最爽
短期目標一定係等美國過人權法案
港共出緊急法 背後一定有佢既原因
我知爆黨鐵/私鳥/裝修好爽 但一定唔會幫助到加速美國推人權法案
況且緊急法已經令到全港半戒嚴 政治代價大到一個點 係會連商家都要叫停政府

所以 呢1-2個星期地區性hit and run 就得 唔需要吹大雞